究竟中共有幾驚姜濤

好得人驚
成個連登都有好多五毛國安PR打手去攻擊抹黑姜濤
攻擊佢樣貌身材風格 oh my gosh真係好low
係咪因為人地本土又黃又自己唱作+職業訓練局青年學院畢業
中共好驚佢再寫d有深度嘅歌鬧政府所以咁驚要抹黑佢

笑到仆街，一班PR幫姜濤統戰你班死中共五毛，想派個大陸仔黎潛移默化香港人

大家有眼睇啦，連莫文慰呢啲奶共閪都有大獎拎，屌你老母，派兩個中共臥底黎搞尻樂壇，請埋佢地上叻哥論壇啦

咁都唔黃 唔通周柏豪黃?

咁都唔黃 唔通大陸仔姜屠黃

今日係2012年嗎?

有冇咁戇鳩攞2012同2019比呀

多謝連登雙標，Ming仔同達狗就死得慘啦，死在雙重標準之下

2019年呀， 屌你老母，有冇2021年㗎，2019年呢啲咁舊

我地姜B深黃手足黎你係五先國安分化定PR?

如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

自己友獲放行

笑到我仆街，而家屌柒支那姜都係pr 五毛狗。而家啲小朋友做護主狗又做得幾低手雨

本土歌手都唔支持? 你係五毛國安分化PR定黑驚?

?

樓主五毛狗 block

姜濤大奶奶?

2019